FIFA20 Ultimate Team 討論區（310) 歐戰重開

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

LM

上個1001 記得開post

Pin this

rich

Lm

我好想佢Icon 可以出Beckham

咁你都好好彩淨係比人清coins無ban market
不過正常買coin之前要諗筆錢買咩人 過完錢到手就即刻買先

希望唔好用呢兩張做mid/prime 既相 大把更靚仔嘅樣 不過睇落d stat

屋企有新成員
報左wl都冇咩時間打

恭喜恭喜

不過我係多左新成員先入坑
佢一瞓我就開機
少左出街，又無再regular打波

恭喜

等佢大個教佢打Fifa

congratulations!!!

隻Felix 好過92 個隻好多

放心砌

felix 有無真樣?

恭喜仨巴

想砌

Greenwood似有ypoty

Ambassador 喎
有掛？
有無用家fc下

有，今集game頭果陣未有嘅，後期更新加返

恭喜巴打

恭喜曬

恭喜晒

爸爸

恭喜哂！要趁bb訓左先打得啦

恭喜哂仨巴

係就係爸爸 但係狗bb

撚狗

u win

多謝晒各位好意
佢好得意

真係好得意

學EA撚我地

新成員 > BB > 出隻貴婦

Biggest Troll of fifa20 history

笑埋右

Ip都唔洗check

知啊 今年係咪終極就已經最早玩得
Ea access如果剩係貪平個80$ 而對早玩無影響咁就唔洗買唔 買佢2 個月都140$

真·撚狗

多車連環相撞

$639 ?

預購好似710$

細細隻 好得意

比d歡樂大家

Board down —> walkout —> poodle

EA真係屌你老母，WL入一球之後，啲人中撚哂鉛，俾人入翻兩球屌你老母臭西EA

ea access 一個月先$39
冇得早玩都係ea access抵少少

一路都係玩開錦標賽
想問下career mode可唔可以用自創球員，或者用rebuild過既球隊（即係幾條友轉左入去可唔可以響career mode用得返）？

同埋ultimate team係咪都唔可以用本身set左果啲自創球員？

隻 POTY KDB 會好得過隻 99 KDB?

諗緊放唔放左佢

career mode可以

ut唔得

如果跟以往 2隻stat係完全一樣 跌既主因係sbc點都會平一截

唔係好撚得掂隻 91阿古路
對住d勁中堅完全搵唔到食

3隻tots分別係88perez 91hakimi 94美職martinez

叫做避開左最閪果班

今個星期11算鳩數

13WIN都搵唔到人打WL 搵左好耐搵到一個人 點知紅卡尼包美斯

Thanks

又輸一場 又係排好撚耐之後打爆機隊

通常排好耐 都係抽爆機隊/對手特別勁

13-8打到14-12先14WIN

Ching 明白嘅，唔好打WL囉，quit UT 囉，你會成日都遇到handicap架btw。
btw Ching, 我比一個建議你，唔鐘意嘅，quit 咗UT佢，得唔得？o唔ok?
你知唔知有幾多EA 員工靠我地不停課金抽pack，佢地先生存到？你知唔知道呀？

Ching，得唔得？兩種嘢，第一種就係唔鐘意嘅，quit咗UT佢，因為我可以guarantee一樣嘢，你會不停遇到handicap。唔好問啲咁幼稚嘅問題，我唔知你煩唔煩，我自己都覺得煩，因為我成日開機都忍唔住打WL，我自己都要quit 咗佢。因為打得多自己都掟爛咗幾個手掣呀！唔好話你呀，我都屌EA屌到手軟，但係點樣，你打唔打到上金3呀，點解WL咁多人玩就係因為打fifa嘅都鐘意抽pack 的快感呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理得相信你唔識打fifa，唔識嘅，可以學，唔鐘意打WL嘅可以唔打，delete 咗隻game佢，好唔好？

呢個係uncle EA 俾你嘅意見嚟嘅
you don’t like it, quit it!
Don’t complain, 唔好響度neg......
係咪？
話個gameplay 閪頂唔順？ get out !

係乜嘢潮文改篇

Brian Cha

又嚟

發覺自己中意抽卡砌隊多過打 次次抽完獎就無乜動力打

點解8月仲有人會wl 掛機等完場

最近用返sancho, 發覺都幾好用

好耐無撞過佢

Sancho真獌

點解仲未出showdown 聽日8強喇喎

好似得ucl

676同greenwood比之如何？

隻felix 模組有啲問題 全部sm 都好似慢兩拍咁 唯一係射波好大力

676啦靈活好多

打邊爆唔爆得起？

有無巴打有之前做sbc計rating條link?

唔得
打中間先用到
禁區內可當4.5*wf

佢唔係最靈活，唔係最快，唔係最大隻
乜都有d
同fineness 好勁

有年包帶我上返金一
沉淪左14/17好耐

岩岩先睇到 好撚正

who not both

Same20-9收工

Me2

勁到

兩隻鈍攪唔掂
玩左排st 676 cam mino
波都做唔到

真 佢真係咩都有啲咁
輕身 過到人 出到sm 射波勁
唯一唔夠痴腳

周身刀 無張利

唔係E3啦咩之前

肉便器

676食n展我覺得ok我依家都係用緊佢+greenwood一個ram一個st

on9ea....
3 packs tots 中兩隻一樣巴拉圭89 moreira....
加一隻88 cacace..

rival 遇到條傻閪叫 fifablogs_rm
入波次次都要shu人加跳閪舞
rival刷個任都咁on9

似有逆足既基沙文

啲人真係好撚戇鳩
一開波自隊兩球都係到full replay衝cam

點解打wl都會衝cam追和之後rq 打咗45分鐘啫

咁一定係你衰先

條友隊名叫show me your Mane
最後都係和波完場
八月仲咁toxic on99
Google佢個名原來畀啲韓國仔屌過佢

用過92 個張同呢張差太遠

呢張正常番好多 Dri stat 明顯差好遠

ST or 中cam 會適合佢多d

仲諗住整黎客串LAM

E3抽完oblak immobile Hummels沉淪到而家

咁griez 打邊又好好多

91加速知咩事
同埋in game 幾高大下

打邊就唔好做
btw partey 用嚟同semedo 換位打閘 效果又幾好喎

今個禮拜換左拉膠拍carlos即刻20w

搞搞下我覺得d大舊cdm屈身位打閘

閘打上去cm cdm 仲正

因為依家啲翼通常都係大大舊壓入去 搵返d有身位嘅頂住抗衡下

限時爆機隊
留黎下星期報WL撚下先

請問PC嘅巴打平時SB打到咩rank? 唔到e1 開game會唔會差開遠? 七八萬分根本無可能

金1 就算 得閒就E3,E2 最少都要打2幾30場

又好似係喎

爆唔到落底傳中可以話唔撚駛打

Chenglok7?

屌你老味

仲想問你仔定女
不過都開心嘅

我用EA access買咗
639
同埋EA access 2個月係78蚊

用返不推文啦

summer firmino cdm後上入好多 搵到少少樂趣

我都搵佢打cdm 手控一流 除咗唔夠氣其實無乜大問題

佢一入禁區就入8 9成 你俾咩chem佢

Psn : wangxiaoyu080
罪名 :

唔係我打佢 不過見我fd比人踩到上心口唯有po佢出嚟 未撚見過d大陸狗咁咀gel

本身當佢鬼奴咁比shadow佢 後尾發覺佢d後上好有威脅 同我本身用緊既modric分別係 firmino帶上去對面真係會搵個防守球員mark

之後就食engine 方便係中場做多啲轉身比波盤扭

咁我記錯 唔該哂師兄！

用過cm cdm 一排 協防好夠守 助攻top tier

主要食marksman or anchor

嚟緊可以全心全意打機奴fifa了

DR真係咩人都有
問可唔可以入兩球 會比對面贏
有直接話比/唔比；
有話唔好擺低手掣 刷完要認真打
有話比然後唔比;
有話唔好贏 和波公平d
真係人都顛

你自隊2球先人地都知咩事架啦 多數都比你入返之後再一人一球咁

Send msg 最實際啦
試過自隊完 對面都係唔會比

其實你好好人

試過一人一球咁刷
2：1佢解完 到我攻時佢應真守到尾

DR眾生相

game 頭會唔會輸好多 玩開PC 轉會好貴

咁樣我係唔會驚㗎
而家即刻去mhw屠龍報復世界

我地係好朋友

又係fd 畀啲新意

你還有我們

邊有連登仔會有女

你一直都係我嘅好哥哥

多謝你 其實你好好人 但係真係唔岩時機.....

我唔想拍拖住..

有無人打過chicken ming
勁到癲

就算佢唔愛你fifa都愛你

想問吓94Felix 同埋birthday Hazard 邊個打cam好啲

橙

寸

夏神

宜加hazard 如果入到4強就felix

25G21w, 最後5場連輸4, 喊左出黎

始終上唔到E, 對自己好失望

今個星期好多場0:0對面就走場

原來你仲有打

我好耐無打啦 今個星期屎忽痕打下

game 頭就五萬六萬就e1 係出左toty 定再前一兩個星期先係咁

Rttf dybala真係樂垃圾

Thx

86+中fs felix
係咪算贏

Fifa好明顯唔愛我
黑仔咗三年

21希望溝到新女旺下我轉pack luck

入到隊咪贏囉
BTW，請用不推文

好人卡

之前果個？

Jonathan做咩咩

tots任三張肥

95Tevez
91 Rossi
88 cisse

I know that feel bro

死仆街冚家鏟球球衝鏡fullreplay生癌死全家啦屌你老母

Tevez勁

全家中肺炎喇屌你老母 岩岩又係佢沖cam

倉仲有隻阿路

可以玩下亞軍廷

一個WL可以輸5-6場哩啲波
點改善好

仆街冇遮下面名

我都對過佢俾佢沖過

Ban左market 21有閪用咩
想問要一開波有得用market
係咪依家玩定個新ac差唔多

Team name: Fungwingwing
Psn: allenwingnson

原來係mon post 狗
𨳒你老母啦傻閪
又廢，又多辯駁，又要message人串人
正on9

3張免費肥

Free hk 閪人

greenwood 唔知SBC蜜月期 定 真係咁勁

WL用佢都keep到G1
諗住17剩8 有機會23 結果又係20剩2
Greenwood 好好用

thomaswhy1999.出哂名西

係咪提高番控球率好D

做多d clear chance先射

一開game做任之後先知原來改唔到呀

羅比堅尼巴GG

我已經嘆晒慢版先射
不過的確好易俾人拎到個波禁區頂猜猜猜
之後一下傳去12碼位轉身就入
唔係好識守

我試過一個WL對呢隊Mad man兩次
我第一次都係同你一樣咁輸 佢係搵位射波方面有啲心得

第二次就係上17嗰場 即刻轉踢法狂攻唔同佢莓 速戰速決

至於點改善 我如果自己gur既我真係會pm問佢點攻

想問仲有冇totw 想做86+但最低既totssf都90
完全唔低做

你係啱啱嗰位？
我要做任放晒啲icon moment出嚟先負碌贏
同埋頭先嗰場有啲lag sorry

我球頭鎚都好-6
諗住有加時 都係守唔到

原來係你 以前對過 好深刻 你啲攻勢真係好難應付

85英格蘭RB
86波蘭LM
87荷蘭CB
有無人夠我西

揸爆機陣8月都仲要no lose glitch
wallace00YSL

係
我玩咗成集都係唔識守
佢禁區前好有耐性猜到空晒先再傳入去禁區頂
再轉身射近柱入硬

C朗下年去PSG ?
包屁朗green link

要表白果刻就輸

比左機會佢唔制

大家小心D6 williehk 會扮做任等你掛機入返你波
好彩我心機靚

琴晚dr我都絕殺佢，不過佢冇閪我先我就冇衝佢cam

Kdb 點連最好
定係由佢8 chem 算數
同埋1mio 內icon中場有冇推介

我都打過佢好多次
都係久唔久衝下鏡啫
係上次無啦啦dr贏我之後message我串尻我
佢個名fungyingying見到都少扯
又同上年終極閪人同名(我估唔係同一個，上年勁好多，今年哩個係死廢柴)

451 st icon+ kante

我兩隻沙地阿拉伯 一隻支那中堅

諗諗佢先
又想包屁10chem諗到我頭都大埋

人生就好似賭icon pack咁
你唔賭晒成副身家
你都唔會知你可以黑仔到邊

沒有最黑 只有更黑

希望有89+

Tots 包屁？
3隻都係8 chem夠

實有

生死有命 富貴由天
人生就係俾EA同個天夾埋瘋狂玩鳩我

準備還paluck

JT26 please

A.cole confirm左未？

英撚得返咸爺 泰利 A高 施文 仲有咩人值得出

下週最後一週wl allin隻前鋒玩
prime告定壽包好？

cruyff好玩啲

比多個荷蘭啦

加斯居里
卜比查爾頓

假如有麥馬拿文應該幾好扭

我記得佢重課 隊波好勁下 但技術好一般

所有位都係硬吹, 持1.6mil
加強邊個位好

仲有bruno james mendy rashford reus gueye nani等

杜sir唔得喇

陪左我半年其實都真係feel 到唔得

用緊仲弱既greenwood 條友除左射波痴撚線 冇樣掂

89+

Feel到今年89+一開始會閪pack weight

正評過25我狗沖

告喇

又有得賭

上次我一開始狗沖做都係兩隻普金89
無野好怕

有無人win 89+

呢條友我有打過
揸住隊爆機隊輸咗嬲嬲豬
打one two話我玩跑online 得個跑字

未必

即刻鳩縮

到你地

WL成日對佢

雙普金89

冇期望就冇失望，瞓覺

支超

上次台豬幫我抽到影帝+kane

cls

正評集氣

先who為敬

想問生日世3 打4231 邊個位最好

Sniper cam 可否食用

不可

有冇人挑戰我雙89

屌你老母EA雙龍出海
成集都閪pack luck到仆街

張kdb趕唔趕到係last wl前出黎

紅藍兩隻我都祭咗 太垃圾

我都普金,大家睇路

好過冇

who

法國熱

屌你老母又lala...

上次koulibaly+kane, 今次koulibaly+chiellini

tots carlos 係咪可以頂85 rio
用左成季 cls...

同你中一撚樣

Who

有冇pccw既朋友未打完wl 1點鐘之後 全部24ms 我仲爭4w收工啊仆街

同今年派路一樣 冇人用

哩啲guaranteed pack冇中過一隻用到嘅好嘢

ramos

Rare gold oblak + chiellini

幾好

普金四連

根本fifa要大執個gameplay 現實咁多勁人in game跑慢少少已經變廢物完全唔合理

Vardy+達屎
隻Vardy祭完又番黎

原本已經冇心情到連wl 都冇打，89+又係抽到dup,明明我嗰club 就剩返我隊人。ea同我講可以棄啦，下集見

I know that feel
星期四派埋彩 all in埋落icon就收皮
原本6月就棄 點知又爆番肺炎 焗住玩到依家

ok用adama同valverde換sancho返嚟

Yea,我5月del club 之後都重玩

簡迪放題未完

有 又變返22+ms 爭2w

Who?

世三 樹巴

起碼由12月玩到依家

原來簡迪放題唔係都市傳說

可以啦 我都係上個月中佢先換走baby rio

EA應該執過d pack weight 黎

baby rio真心夠玩一季

連出兩隻

當我無講過

我先中完依個組合

完全唔夠對面快 痴撚線

TOTY Alisson入到隊
原本用緊RTTF Lloris

唔駛講咁多次

個network 虧虧地

隻rttf漢奸100k max左幾日 ea仲打唔打算改price range

一模一樣

中timo werner
入唔到隊做super sub

我上個星期都打返 但個手感已經差好遠
得閒打下fdly

diu bb好好腳頭
叫女友幫抽messi
但出橙色navas
嚇撚死

告for sure la

i will be back

屌你老母你邊撚個

告+1

Btw又話去到9月 我都係睇到係最後一個wl
但點解到月中就無

樹巴好似玩過曬prime同moment？
想知分別打唔大？
打drart用過moment勁到傻

on9 taa + duplicate lala

補圖

而家啲who咁搶口

出咩卡

比基 85k斷貨

倉有十隻
即放

toy poodle

Fifa 21 會唔會有返袓記波衫

屌 好撚想要KDB

未用過prime

邊撚個啊 彈開喇

樹巴，我要進來了

垃圾到傻 仲曬左我兩隻icon

打wl對面用loan卡
乞衣咩

華膠定電欺？拍拉膠

100%華，兩個一齊有加成

唔夠料做刀疤 做唔起對波

痴撚線綠木
希望唔係新卡蜜月期

依家驚尾 我都平均兩三場就對loan卡
感受下囉 有啲真係當啲loan卡係加速器 淨係對住人群直接撞埋去 由佢用下loan啦咁

助攻都有咁多

隻joe gomez又幾勁 好彩抽到 market用唔到都可以玩到其他卡

企開D啦 屌你老母

舊ac 中左
不過成個倉無哂人 身家得返8000coins
下隻數落去第2高rating係隻83
加上ban左market黑金都課唔到 隻kdb得個睇字

有生之年見證83上一萬

官方消息，馬體會一線隊有兩人新冠檢測呈陽性，目前都已在家隔離。8月14日凌晨，馬體會即將迎來與萊比錫的歐聯對決。

公告稱，馬體會一線隊此番是在前往里斯本之前的例行檢測，在發現兩例陽性後，全隊將暫緩行程等待新一輪的檢測。

官方出於保護隱私的考慮沒有公佈具體是一線隊球員還是職員。

真心慘

唯有撚下sb

主ac中咩

法國LB

警世

已經無晒卡做心可以skip

UT既手足？

真抱歉,我4張都是普金

季中就有啦

89+中支超dllm

過到第一關20G18W, 點知之後原來10G要5W 原來係咁難的事🤦‍♂️🤦‍♂️

Alisson+oblak
雙龍出海

見到藍燈扯恒左

Bday 包hl屁

我都中Varane

中totssf 尼恩+重複拉膠

89 + pack weight 好似ok, 試做先

又有89+

打咗條垃圾
打翼都用modric/mbabu呢啲
一防守就縮撚晒入自己禁區到
勁撚嘔心

咪拉散佢 控傳做好d

藍色
巴西
GK

藍色巴西都肯定係GK啦
屁都無Toty

屌你老味仲要出Thiago Silva先

dllm EA 89+真係兩隻89 仲要一隻係龍

時光倒流咗去19

見到呢d基本打幾分鐘唔對路就走場，咁鐘意守搏大霧慢慢撞番你d frd一齊守飽佢今個禮拜走左10場左右

都幾多Kante

呢d中過一次夠中得多冇用

無玩fifa一星期
無派彩86+ 89+完全無肥做收得皮

芒享打到邊呀

有條友WL入場之後自隊
之後隔咗陣再自隊多球
懷疑入錯mode

平野黎講中哩d好正
實入到隊

咁好彩

冇e3 打得好差

*隊波

Iceborne 冰牙龍
ib啲怪難打咗咁多

見你係威係勢
16w 3L 咁

BTW 隻查斯古特用熟咗唔差過壽包好多
係慢少少 扭波射波分別唔大

一星期打晒世界

EA一個星期總要撚我一兩次考我眼力

自己又on99成日都唔記得一開始揀波衫

同fd打好快過

應該唔係喎 今個禮拜都係開局差
有啲對手金1畀盡金2畀佢入咗球之後守死咗

89+扺做既

唯一高rate肥係張達史

真

渣古+影帝

btw Varane係咪食engine好d

4 pack
89 RG
91 CARLOS
91 CARLOS (Dup)
93 676

我食shadow

負皮吸運 81+

好撚好用
大概120% baby cruyff

咁都cap得切

又一星期sb rewards

原來係屌你老尾duplicate

不枉我打返sb e1

癲到

應該anchor都夠？

本身engine
跟左你shadow
感覺好左
反正都唔會搵佢hold 波
弱項太弱Engine 都無幫助

懷疑係佢見我日日打幾粒鐘但係仲未pre order 21

4231 st用sh firmino定tots 676好？

又2.7m

我覺得boost爆加速加埋佢對腳咁長幾好
anchor我試過唔知係咪99 aggression問題加埋佢balance低感覺易仆街
engine用過 唔覺得防守靈活咗

個balance真係

而家少咗人用agger路好啲

正皮你 我都係81+出拉膠

阿古路？

幾時先到我中包皮尼馬kdb

屌你真係黐撚線
真係要唔上嚟一排先得

yes varane對佢成日輸

對GREENWOOD一樣
佢D DRAGBACK快到

差少少就拎到馬仔，好玩好玩

我都諗住拎馬屎眼

作為真曼，一定係馬仔，有finess shot 又變雙4 work rate又h/l

無朗隊

朗隊有呀 但係我擔心防守力唔夠

有病

對牙路唔同
明明99%攞到個波嘅tackle會食唔住自己失平衡

左塞右塞咁砌到最後一次89+
交唔交好

交啦

我隻阿路係倉底wo

Inception段片笑死

中Neymar 但duplicate non trade

好過上次雙普金係咪要感恩

勁到仆街 必然正選

抵你中 SB都打到E1

做咗成朝聯賽sbc
最好得bonnuci

以為你講隻icon當時icon swap特登奴嚟做高級肥

左羊右華都無

8月 收番埋啦

本身棄左成個月SB
係解個任上左28K，索性打埋 48K

出UCL RARE

SB咁撚悶都奴到咁多場
勁

想要

用落felix 手感同卡卡 有啲似 啱啱gp 唔太閪放佢打邊都可以一戰

早幾個月一出用過哂啦

de jong同modric 雙防中，de jong主守。
兩隻要有一隻7chem，你地會揀邊隻

輕身啲 但sm步幅冇咁大
不過都好撚勁

De jong

攻行先

砌felix 定89+好

felix起碼lean body type
kaka對住同級對手好難有表現

推Dem打左 張卡重獲新生咁

我都係 又真係幾勁 壓落底傳中

一齊

89+啦，咁多人中好野

做完89*2咪做到felix

做完89＋就唔駛做FELIX

人人都中世三

89+都砌唔到 無晒卡

你開咩

你又有account

屌你老尾又比rooney-reddevil full replay跳騎馬舞

屌那星 唔夠肥做sbc
一係做綠木一係89+

星期一打WL場場都俾人當傻仔咁打

做完89+咪有肥做綠木

張圖同你個名不符

Yes
球球沖cam
谷撚到我都沖埋一份

本來尋日諗住11w收工
今日頂唔順舖癮打埋佢
最後勉強14w
星期一勁撚難打

Navas sbc

311topic 做完89*2咪有肥做sbc

又話年簡放題 藍燈都唔見

而家10隊5隊都有隻icon神獸喺中前場反而油雞好耐冇見

玩得起都直接r9

通常食放題一係漏單一係俾錯枱

我反而調轉星期一易打啲
今朝11w剩9
快快手打咗3場已經負碌贏晒14w剩6收工
(諗住打到17但14w後第一場已輸，就同自己講都係算喇收機）

今朝17剩4，4場全部輸晒

隔離食完埋單走埋都未到

第一次上20w
最黎8 w 都係今日打

兩隻大傻閪

i know that feel

班支那仔好鍾意用油雞打cam轉嚟轉去

100K pack ready

條友唔渣
有古包

3個

呢度都好似好小見icon pack賭中油雞

尋日WL見過
好彩贏咗佢

到時希望有walkout

我未打過 我fd話有古包屁真朗

年簡 tots kdb夢幻共演中場加年包
即刻贏兩場重鉛 0:2 come back

今年的大事，明年就是故事

恭喜🎉

我最叻都係19
今集未上過G1

我都想入kdb

今個星期好差 14剩8。lunch 手痕打上17剩5 果斷食飯。12點半前gp 唔太差

我會用

之後你咪又祭佢

據聞係a高

又要比89+台豬抽了
上次兩隻89今次希望有隻90

Not bad

阿會唔會用

Transit 自由龍

加拿斯呢

車阿一家

佢同Jt兩個護空門

A cole jt Rio mendy
Cech

大家買fifa21 會唔會買埋EA access 連住買
第一次pre order

17同20冇分別 都係0 walk out

8月都仲有人咁toxic
入完波 跑半場殊人 是咪慣犯黎

應該唔係香港人
條友都閪開
不過佢係幾勁

d肥貴晒又要遲啲先追多10包icon

EA啲pack weight到八月都仲係咁西
3包TOTS obj無隻過88

幾時會出埋啲週任
好想快啲換埋馬仔

今日dr啲gameplay出奇地正常

今日sb 金二中 cavani 即走5皮

馬體會又人中武肺

隻moment vds雖然好貴
不過堅係好勁

我e1中83 84拎去祭落89 仲用咗兩隻icon

個人閪幾勁都冇用

TOTS KDB大家會點用？拍CM要上落食engine定shadow?前面用SH B華CAM

我自己食eng都夠守
唔夠守食anchor都夠快 pace 98/97

阿拉伯文
印象中佢哋好似普遍都閪開

83 84 全部MAX price 走哂

係咪4格個d 你掛機等完場 都要係咁入波哂時間嘅人

睇黎真係好勁 要講2次

油雞用家here
佢CAM moment杜ST好撚爽

上次對佢嗰時
佢跑半場又shu又衝cam
但完場又會同你講gg

我都想賣但無計 個倉無普金 賣完又要買返d做89 sbc 條數唔爭得幾多

我係用油雞打Cam 但唔係支那

場場幫手救兩，三球必入球

講句gg想洗底

琴日達史救到Moment真朗呢球真係 又搶返舒米高個正選

不過最後都比隻moment入咗4粒

鯊魚吸波勁過馬隊

下星期繼續囉
我都係-6 多
慢慢練左first time fake shot 幫到好多

有無移龍？

Ssk個飛鏟

普金戰士

開左咩？

first time fake shot 係咪一定要傳完波即刻出? 成日就嚟接波先出會一下踢走咗

拍隻主守嘅stay back cdm
Kdb set balance
盡情帶波向前，多係禁區頂ball roll，有近柱就射

個人認一定係食engine
防守def awareness 同interception夠晒
少出腳tackle 高都無乜用

係
個波去到一半都未必得
有咁早得咁早

有冇人知英超poty vote幾時完？

好似係今日

點樣咁早就決定到fake去邊邊？

對手喺邊度過嚟迫你 你大概都知去邊面。

有咁早得咁早因為一有delay 你就會出唔到同踢走個波

狂抽出邊線

個畫面唔靚 比到真朗都輸得㗎 搏一搏 ssk截右邊 佢一轉身就郁右菇盡人事移達史去左邊

純粹係你左菇去邊邊同幾時撳OX/口X冇關係

成日禁區一腳踢返去K角位後

其實你掛機，人地唔可以入？
我尋日見人地掛，我做埋啲任你掛機都哂緊人時間

我無話唔俾做任 我想指明顯唔係做任 但都係都要係咁入波嘅人

用緊達屎totw moment
值唔值得上tots?
係咪除咗卡面冇咩分別

我以為有潛規則 不過ea今年啲obj玩爛撚埋rival， 上年大家係另一個mode做任好過

之前祭左隻mendy....而家隊波要用番西甲LB
FFS Lodi用唔用得過

做咩咁睇唔開 mendy 雙5星幾好用

Mendy通天佬倌都祭？又易夾
齋守/ 放直線用列古倫都仲幾勁。
都無就用berchiche?

下體會2人中武肺

ea又中，出親sbc/otw 果d人/球會都無運行

Alba 93啦 冇咩選擇

未練熟成日會踢走左/ fake shot 完撞落人地個後衛

我覺得唔洗上 主要係100k up個龍唔扺

岩岩入手左tots mahrez同埋tots kdb
想問吓kdb係咪食engine?
同埋mahrez食咩chem好

Hawk/ hunter

黃潛簽parejo最衰冇得睇cazorla parejo呢pair現實擺喺會點

🇫🇮🇫🇮🇫🇮🇫🇮🇫🇮😵😵😵

其實都踢到 parejo現實幾勁

係Correa Vrsaljko 成條右邊中招

今個星期應該拎到

仆街
正路做晒test negative就照踢

我差19k

外國人真係無咁驚 當正係感冒咁 全隊都係密切接觸者

唔係奧歷子就無問題

贏唔贏到rb
不過本身都出trippier?

會唔會掉轉係rb班人唔敢埋身

本身冇左market
但有89 sbc就可以每個星期換隊玩 好正

今個星期有得試rg ddg

你好運咪得

我試左普金kane都勁

咩叫冇左market

你大把嘢試

講起gk
用緊areloa 87果張真係勁

有得試影帝打傳控足球

幾時入佢樽 但發現我同你差太遠

好唔爭氣咁又訂左pre-order
21繼續奴閪game

你呢排點啊返工果度

過coins

一次就死？

第3次

你係咪一次過過好多比人van

Ban

我少你些少，12,798

第三次過7m 唔算最多果次了

嗆口到 換隊都關89+事

我冇左market 冇89+我可以點拎到人

Koulibaly chiellini都入到隊？

有無人已經諗緊黎緊fifa21開荒諗住點開始

ea access有咩用
預購見佢買埋既話可以做9折

19時都有咁諗 諗住20用普金福仔+辛祖起手
結果20一開驚兩隻都幾皮野 買唔起

年簡 年包

買最貴果隻早幾日農

諗諗下pre-season loading screen既內容好似都仲未出 果時講緊拜車主場座標同埋轉會個標誌

車出局埋

我把sbc你砌 咪一樣可以換隊

其實最好玩真係開game 見有乜就用乜

支超都用過下

我記得開game啲人話用中超同日本仔起手最好
又快 頭兩星期唔洗煩 刷住SB同Rival 都夠打住

Top Transfers
Throughout Pre-Season, we’ll be showcasing a selection of the most exciting moves of the summer with special player items in FUT 20, released for those players after they land at their new clubs.

睇返官網 pre-season唔止歐聯架但已經冇人記得

今集初期支超連巴西的確係好用 性價比高過主流聯賽好多

86+

21幾時要開始買啦

條女比你買咩

下集美職三角 hamid opara robinson 搭隻st martinez又得

咁快管荷包啦咩

Pre order fifa21 ultimate edition同champion edition只係差一張otw?

要我定要Fifa

集氣

對面咁樣輸烏龍，痴撚線

召喚未來熱巴果球

唔駛做傻閪

仲差12個gold pack

抽乜？

先俾一個正評

第三場draft揾咗半個鐘

Icon十連抽？

打全普金隊真係有影響?
我傳個波都有難度

今個WL有場人哋傳中傳咗落我CB到
隻CB撞咗個波去龍門到
隻龍門企定定望住個波係佢腳邊碌入網
嬲撚到我即刻quit咗

布達？

一拉後已經成個身位

拉後只此一家

Rare gold pack 從未出過好嘢 有83都要還神

係咪想再睇

唔係濕鳩premium gold嚟咋咩

有碧咸就好 但簽左比pes

辛辛苦苦終於到1000point
仲有1000未到

四隻轟

小豬
有冇機好用過波叔

隻etoo 應該好屈機

參考今年個價
下年季尾 李雲迪三隻加埋 都應該要3m

始終要睇agility
單屈速都做唔到top tier
不過應該好用過今年巴哥

下集好似好多花神野

下年球場細節好似多咗好多嘢玩

Removal of Fitness & Training Items

omg 真係有 acole

又bin

費托 維迪

Torres Drogba Eto轟鋒線

唔洗再回氣，可以集中玩一隊了

祖奧菲歴斯得翻普金？

EA德政

蘇加

其實只係想多d rare gold item 裝飾俾你抽

好多新野咁

你仲有無keep

唔知塞咗去邊

有大帝

有無得local friendly 去朋友屋企用自隊對戰

sb同dr coop mode姐係點

邊到有依d news睇

我懶
等人整合晒先慢慢睇

3/4都照用

有阿狗叻準未呀

a高

勁多反骨仔

Xavi etoo vidic cantona
疤曼

Vidic 小豬 就算模組唔好都想用下

Sancho to Mu is off

有4/4就夠

當年Vidic 同rio同level

有得同frd用同一隊？咁用邊個果隊

25佩我都照用

冇睇錯應該係開lobby果個

係咪即係出哂啲新icon喇？
無evra哭左

Moment Vidic + rio + vds

我覺得計防守 vidic仲好啲 本咗條命去守咁
Rio就腳法 長傳好啲

好撚貴

Vidic應該唔快同鈍？不過好處係平
下年係咪都要奴icon swap?

想要evra 仲未有左閘

Hierro d frdbtw icon swap d卡全部垃圾fced

即係下年都照係今年咁icon swap？

我覺得應該有 icon swap的確呃到好多人奴

邊度有得睇icon swap

今年第一轉嗰啲都算係咁
rio嗰啲都玩到兩，三個月

suker踢過阿狗 好似 下年仲有cech ashley cole

今年張布達都幾正

下年都係砌疤/曼玩

想用vps瘋狂剷草

艾迪巴約

89+

輸少少，我用左Kubo, Valverde, Antonio 去做

取消得fitness不如取消埋合約啦，都係哂玩家時間

Potm賓州馬正選
祭唔祭佢做89+好無晒卡

費托個嘴成個達哥咁

一定做

Kane好過佢

拿姆小豬
user名+全部合作過icon砌個陣，都叫成到形
但都係差隻中堅咁都唔出埋JT

可以組 亨利伊度奧美斯 沙維小白

兩個月

咪就係車仔差jt就齊人

祭

有咩新野

乜都冇

icon係咪劇透哂
冇Yaya 繼續冇巴迪高

係咪係FIFA20入面買FIFA21會平D?
終極版$639係最抵?

yes
要有ea access再買先係$639

係
之前講咗係11隻

最平最普通果隻幾錢 上次買左最貴果隻發現無咩用

放3M COINS

差300k買toty牙朗

比人ban左ac係咪谷買貴d

我都諗緊買普通定係冠軍版
諗緊早幾日玩係咪真係有用

多得啲人刷dr任
我係咁升D

最少買500K

隻felix遠射堅勁

Update左felix張圖咋

好想有yaya 另一隻古

ingame似韋拉多過古

見佢條trailer cap左張圖

pes幾時先肯爭氣

無用 除非您真係好沉迷

今集新icon 以moment計
夠力end game/用得落嘅有8 9隻

21嗰啲新icon 主要係賣愛唔賣meta

有無ching fdly 兩場，借左 fd 隊波撚下

fati同kubo留邊隻好
想祭一隻

Shorter celebrations, fewer replays, and faster restarts when the ball goes out of play maximises the amount of time you spend playing online in FUT 21.

正 閪人剋星

kubo啦好使好用

正喎 有費托

不過應該唔好用

屌你老母買咗成日都買唔到cf>cam

一係買最平 一係買終極

終極有咩送

巴打.... 今日應該係最易買 你點樣snipe呀

西pack, loan pack, otw, 早d入到ut如果無偷跑
好似係咁多？

有咩方法好用web app 手機 ps4都搶唔到

Otw

我d fd通常用web app
我就用唔慣 就會較左max price 係10m然後就L1/三角咁樣重複㩒 好快就買到

我而家放7張5000 您搶

其實仲有咩邊值錢

10000都收

比人秒哂放哂sosad
最高5000

車迷就爽啦 又多兩隻愛將
最連就齊腳
唔知沙維點呢

幾時升Rttf max price
幾時升球員rating
EA

fati用落好怪
唔知似邊個
kubo左菇轉身好屈

Lkk值得一個獨特body type 屈撚到

得位一流，但用腳控始終都係九流

應該係細細個已經屈一招身形踢波 無乜練到腳下功夫 局限咗佢潛能

Btw 佢其實啲體能跌得好快吓 下半場好明顯lup晒

我要

前前後後做左10幾包81+ 最高得張84
EA 洗唔洗咁撚閪

RTTF 馬屎眼max price 斷埋貨

有咩翼/ 前鋒係似sh ibra 又快又大隻又射得又5*
1.5mil 內

淨係靠12碼都入到決賽啦 有排升

真呀 Pen United非浪得虛名

tots福/moment kaka/牙朗

Fati升咗

哥列放唔放好

想問吓巴打 如果想早啲玩fut21係咪一定要喺ps store訂數位版？

有賺就放啦
賽事期間升到240K 我放左237K (91K入）

用不推文

依度有無手足唔打算買21
買唔買最貴個隻呀 好肉赤

20我都係新年見半價先入手

買普通版算啦開game嗰陣先係最好玩嘅時候

馬列斯升數值無升max price

如果要開驚玩我就要做頭個浸 一係最貴一係不了

再課黑金

呢張最無厘頭
95都係174k，92 110k都有人入嚟炒 根本hold貨嗰班全部都係炒家
真正user都用95

不了 下季ea次次都比我walkout

唔好啦,想要番sbc起碼一定玩到某d icon, 今年玩完swap完全伏,仲要有唔少係d垃圾version

再出發

torres

咩sbc ?

成隊toty都要full replay我普金隊
Ftpopo

Sorry lor 見你又溝到女唔抵得ma

搵到啦香討賤種黎

佢隊正隊黎啦 reserve擺到人既

有埋小白 villa就好 全盛時期西班牙
torres villa 小白 xavi 好丁到傻

抵死啦 玩埋d支超陣 又jonathan又保連奴

你d把握力好到呢

俾人狂射

條友用X掣射波的

唔比新手做任務既

3日後出

13k買意甲同德甲入到波既各一有乜推介

中咗兩張85唔洗祭賓州砌89+

做完89+咪有肥料做sbc

英超pots vote已經截咗止
要睇下幾時有result有kdb sbc做

賣緊換錢做
希望中西甲好嘢or年簡

期待緊

是鳩但搵2隻再自隊2粒算啦

屌 我中亞古獸

後備又慢又妹

廢過kubo

我勁想要牙路 有愛

我琴晚打左2場自隊都無人比我做，索性唔鬼做

勁想要
用緊91個隻唔多掂

抽到未用過

成堆爆機隊場場full replay認真打

左羊右碌文 2k搞掂

完全覺得打dr辛苦過WL

即刻開返舊ac又撞到條撚樣炒到佢仆街

而家打sb先用佢

之前用落 覺得唔可以太上腳 好易俾人叉走個波

走位 禁區右腳射波好勁 打雙前會好過單前
有partner support會好D 晤使佢帶咁多波

有無咁岩

9區無乜人
無晒loan卡窮途末路

佢已經有獨特模組 in game跑姿好奇怪

未用過 但睇review張卡扭波都算順 對過都唔覺得又慢又妹 off波走位又勁

有無人21買左最貴果版博隻otw

呢度應該好多人都會買最貴嗰隻

不了
拎舊錢去課coins仲抵

只買standard 一蚊都唔俾多EA

Standard有冇得早d入ut 如果有我都standard算

開驚課coin都唔平
同埋課開coin好易越課越多
我自己coin同point都未課過亦唔會課

買最貴搵多個唔打ut嘅朋友夾就得
佢俾細份啲，自己都係三百幾蚊
我自己覺得係一年用咁多時間對住隻閪game
俾多少少錢真係無乜所謂

standard正日玩
另外兩個就早三日

唔捨得買最貴

實體版會唔會又偷跑

你放心
一定會

Btw 21代理係咪仲係寶源

今年課多左..

下年打少d，11月課隻屁加1mil就收手

近年好似捉偷跑捉得嚴咗
仲要代理藍到黑

正常就係

認真問
數位版係咪無分封面design？
買左係咪都唔會睇到個分別

正路就無
除咗啲獎勵應該都一樣
今年唔知會唔會送包皮嘅ps4 theme

抽到werner / willian
或者有sancho 開game已經好好多

仲有無

個price difference好少
in game買加join咗ea acc嘅話
最平同最貴版本先差200幾蚊

每week 2 pack rare gold packs都幫到手

咁打唔打到FDLY架

係
尤其對零課/少課嚟講開game真係會玩得舒服少少

game頭無pack luck 成日炒燶卡 同埋toty想後追反cup ea 真係後悔晒

我有兩個朋友都課到痴晒線
其中一個剩係black friday一晚promo都課咗成皮
但課完都係keep住14w

屋企養唔養狗 識抽卡

一定買數位版
實體即係幫襯藍店

痴線
練好啲技術個個week上多一兩個rank好過課金好多

懷疑大家睇多咗castro 入咗佢嘅騙局 d fifa point似係玩槍game reload入子彈咁款

14w 我都成日打到金3收手

佢哋唔會理技術
輸咗就會賴俾ea做
只會不斷課換更勁嘅人落去

最後一問

Ultimate 係咪ea assess 再in game purchase最扺

睇定啲先 pack luck跟ac架

我今年遲咗開波新年先玩
冇課金
如果冇賣coins而家都有起碼4.5m coins
仲未計啲硬吹

下年勤力少少可能到驚尾買得起爆機icon

記得嗰陣有一大舊錢 想all in一隻baby icon因為就out pack 一係就買比利一係油雞
我3.5買咗比利 第二個禮拜跌到2.3
油雞就升到5球 仲要長期高價 哭𠹌佐

yes
我本身無
買咗一個月先再買game

酒呢啲淺嘗算啦
我個個weekend都每晚1-2杯whisky
飲完照打

12月頭
好慘

就係有呢啲人寵壞ea 貨完10日都無就覺得唔知邊隻卡nerf左唔夠力 然後又追多set 720

Done

55 days

想問我同frd share買貴版可唔可以一齊都早幾日玩定有一個都要等正日先得

係 上集玩fd ac唔識用佢隻油雞我上集又砌左比利 真係我fifa20最錯決定

兩個都可以早

有排等
而家除咗wl都無乜嘢玩
好空虛

我都雞半

成集最重要就係五腳
點會揀比利

玩新ac
反殺toty隊

我都有飲whisky呀 係未有呢個機會淺嘗

岩岩試左埸Felix 無加chem
身位都頂到下d tots cb

過撚咗個sbc期先見真章

啲靚酒拎嚟係咁隊反而嘥咗呀

下集勤力d學下炒卡
見到nick有成千幾萬 做咩都唔洗愁咁

得番幾日命咁

有錢到一個地步就可以開始做monopoly

我等緊隻kdb

我見佢好似咩卡都會入 snipe到平就入左先

係咪nick run the fut market個個？

Exactly

呢個應該要好多時間先做到？
平時我炒sbc就算

之前係咁mon post睇更多巴

執唔少

因為我真係太on9 以為icon 4腳同5腳無分別 殺左我啦 同埋上年真係以為91>89

希望21 futmas前有第一個一百萬 今集要到toty先有

今年更多巴12月已經有二千幾萬
誇張到

希望快啲出
最好係今晚

之後就上左岸消失左

Futmas有一球 睇返今年個價應該買到喊包 金屁 IF Mane

佢放曬啲coins之後就潛咗

炒定中好野 我唔係中隻icon我諗tots先有1m

呢兩年歐聯卡好好炒
唔知下年咩世界

中左隻trade toty KDB 2.幾M
今集無炒過卡 有錢就換球員自己玩

終於夠十場。抽左一隻先

正常有打wl dr sb一個月都有幾十萬

打齊+揀coins一星期10萬基本啦

仲諗住有出頭天 有隻toty帶路

頭幾個月11w料 dr冇揀錢

“如果唔係我畀EA做 我今個禮拜實上到17”

Any tots wo

乜toty

Stronglink Opera wo

好撚驚 完全唔知開驚頭個浸點炒

見到美國旗灰晒

Btw Varane 好好用

冇錢買shadow

點改都好
剩係想佢個pack weight唔好咁閪好了
出夠100隻icon又點 咪又係唔中

本都冇 炒條毛 好記得開驚嗰陣打sb衝e1

我無得買shadow

終於夠錢買dembele

其實真係唔多明佢icon嗰個機率係點
有咩理由恩沙基，韋利嗰啲都咁難中
rating又唔係高，又廢

18 19 20 呢三集都仲未pack過icon
好想試返次開pack 鳩叫

5簡1 86+ SBc

講真
我搬去server 隔離
唔打大陸仔
唔打神獸隊
早d瞓，多d休息
重課

我都可以e1

睇翻啲相 原來我black friday用咗六七十萬抽卡

我best of batch 1/2 用左過百萬

Ea 正常表現
11
15
14
15
15
15
16

早幾日有咩用

咁能驚

Rttf?

Gold la

法甲用咗50萬
全部開垃圾

張Felix會唔會好過Bruno
用Felix就佢同普巴8 chem
Bruno就兩個10 chem

做82-88upgrade抽la

諗緊買唔買 好貴

邊有卡

買卡做
中張asm就fatfat

WFH 真係爽 直殺上到d4

搞到我心郁郁都想買一年貴版試吓

奴開ut基本上都買貴版，係差在冠軍版定終極

好睇彩數㗎 今年咪on99 實體偷跑咗d人成個weekend都鳩打 我哋啲10個鐘就妹下妹下 就要唔小心close app入唔返 又要比多40蚊解鎖

82-88比狗做

最平同最貴差250$
冠軍版應該都係平100$左右

fifa19 干sir，今集sissoko ，唔知下集有咩大黑腸比人開game用

我3年都係買普通版

下集到我saka

10個鐘係咩意思

等bf減價算
今年係icon swap開頭唔掂之外，算易跟到條車尾

實體偷跑快定網上版快

問題係唔想俾錢代理賺

今年代理都係撐狗藍店?

Ea好撚寒酸 就算比你早啲入ut玩 都限死你幾日入面只可以打10個鐘 其實係唔會夠

網上版係指ps store download嗰款？

yes想問預購係咪都要個日先開放download
今年我要狗衝入閘了
好有以前玩mmorpg開ser既feel

呢個陣 仲有1M coins 係咪無乜得執

$639 都原來係得10粒鐘?

一個新ac大概開放fut web要幾耐

我要用700幾買

23/7開咗新ac到而家仲未用到fut web

好似有得早download 不過成件事好on9 你準時開game佢入到去仲要裝仲要迫你睇一次intro無得skip 夾夾埋埋已經無左半個鐘

至於實體定pre order快啲其實都係好睇會唔會偷跑 基於立場我一定pre order既

想問吓唔小心俾人ban咗轉會市場有冇得搞

打多啲唔同野 sb rival sbc 就會快d

Tots包吹唔吹得
吹得上壽包

係真事

咁都幾流
賺多人哋嗰少少本金炒卡

得拉膠 兒子 迪馬係吹得

真係咩
印象中今年買貴版頭三日怒打咗好多場儲2000分報第一週wl

有好有唔好啦
叫做公平啲

有
等下集

想問 本身個psn跟個個ea account A比人ban左
我psn 開到第二個account B 依家用到既
咁我想問我又用返account A買game
Account B玩得唔得

21 淨係需要500分

第一個wl係10月頭 我哋pre order 好似9月20就有得玩 要等埋正式版出先有wl

試咗十場tots mane
好似好廢下
有無人有說明書

三隻totssf同主ac差好多下
肥料rating都低d

又好似係

我就係今集唯一一次 SB 拎TOP100 靠EA ACCESS 個10個鐘

BAN market 聽講 係計足足一年
即係你幾時比人ban 就要等足一年 跟a/c

話棄就棄 唔得閒就唔打

幾多分

同問，我打邊80場先入20球，可能打正前先勁? 但中間有告同綿龍兩隻雙5星

可以再試 因為今集好似有top 200

咁會唔會計到下集

7萬2 左右

但我依家account B可以玩account A買左既fifa20同psn會員 account B係無比人ban既 咁我可唔可以照咁做 account A有record買20 所以買21平d 但照account B 玩
想睇下有冇巴打試過 我就想搏下 舊account psn續左好耐下 唔想又開

巴西仔幾好用

砌唔到陣

都要贏成29場lengendary

Legendary*

sorry 我可能講錯
我指係 web app ban 足一年
console 下集就會解

開驚咁既廢陣點做到

咁佢都係抽返人哋啲廢陣俾你打嘅

Thank you ，但web ban一年都難搞

今年 開手課左兩pack 都ok好運 抽中世三 同 baby blanc

主ac開咩

兩pack就中

變返2000

起手陣

想問下有無人好似我咁
淨係比ea ban wep app market
但係console又用到market

迫你stay home打機

有個例子 pro player 成仔
今年遲遲都無web market 用就好似係因為上集 買coin 比人ban 左
今集去到 尾水先開番 同佢上集比人ban 個個時間 相若

用remote control

咁依加開新ea帳好定忍手唔用

得11隻新icon咁少

起手算好撚勁

起手垃圾pack 點先中到icon

算啦 我都由佢 唔用web算
利申 賣coin 比人ban 7左market

我係係朋友到轉啲錢去我到

我兩集都有賣coins都未出事
仲要用buynow賣

我都係buy now⋯

條rule 係咪要bid 同唔過市價300%?

妙妙話唔過300%+同一個acc唔好bid多過一次

一半現役隊 86+ gogogo

好伏 上次全金

連登最差87/86/86/86/86
等你破紀錄

我收1m都buy now加max price差唔多2-3次transaction都冇事 可能transaction唔夠大